台北討論

小弟黎緊3月會同屋企人去台北遊
大緻去邊都計劃左

第1日 預計14:00 到達台北 午餐並酒店check in後大約 15:00
第2日 淡水
第3日 九份&十份
第4日 陽明山
第5日 宜蘭
第6日 周圍行街買野 18:00 機回香港

主要行程如上, 每日一個主要地點 餘下時間到周圍悠閒行街
但唯獨第1日 諗唔掂 check in完已經15:00 得返半日唔夠時間 去邊到好?(酒店位於西門町附近)
巴打們有冇好推介? 同埋對我以上行程有任何意見都可以提出 (第1次100%自己計劃行程 )

如果我排就宜蘭最前
唔放最後係避免交通上有乜差池
都可以盡量降低個影響

亦正係咁原因，我會d1直入宜蘭，留一晚，整返個溫泉或夜市（視乎你屋企人選擇）。d2上午至中午可輕鬆遊少少宜蘭先返台北市。

來回台北市到宜蘭客運約45分鐘車程。

九份十份太過遊客區個人覺得
上個月我去左八斗子

有時間可以去下崩瓦咖啡店 我細佬開的

九份可以去爬茶壺山
黃金博物館可以淘金